美劇求推介

新舊也可
自己好鐘意睇美劇, 除咗中古時期題材嘅好多都會睇, 想問吓大家有冇啲滄海遺珠推介吓

9-1-1 最近出緊第三季

House
House of cards
Breaking Bad
Better call souls

斯巴達

11.22.63

幾正

prison break

Prison break 1-2
Breaking bad

呢套我有睇
不過間中有啲位少少悶

大愛翻睇咗幾次㗎喇

悶就飛前啲 我都係咁哈哈
Once upon a time都算有趣

邊度有?netflix無

Game of Thrones 頭幾季高質

冇，果時都係上網睇

戲得唔得？

邊緣拯救隊 netflix有

Grimm
Person of interest

以前有追once upon a time 覺得好正
不過呢類題材唔多

得呀 我mark低先

The Wire
個人覺得好睇過breaking bad

兩套都睇哂
不得不說 person of interest幾高質
嗰時睇到停不了

呢套9成9人大推
但我睇唔過幾集
中世紀題材我弱項..........

黑名單 女毒梟

不過成10年前, 要搵source睇

HBO最近出左高清remaster
好容易搵到
不過線上同常censore 左
bt 下載就有完整版睇

黑名單好睇raymond令人又愛又恨呀
女毒梟之前睇睇吓睇唔落, 試吓翻兜先

How I met your mother
The office

The Boys